% \begin{agradecimentos}
% A inclusão desta seção de agradecimentos é opcional, portanto, sua inclusão 
% fica a critério do(s) autor(es), que caso deseje(em) fazê-lo deverá(ão) 
% utilizar este espaço, seguindo a formatação de \textit{espaço simples e 
% fonte padrão do texto (arial ou times, tamanho 12 sem negritos, aspas ou 
% itálico}.

% \textbf{Caso não deseje utilizar os agradecimentos, deixar toda este arquivo
% em branco}.
% \end{agradecimentos}
